點解而家咁多「廢老形式」嘅Post出現！？

求其打句 「聽朋友講...」或者「千真萬確」
跟住求其貼張Whatsapp圖
再打多句「已FC」或者「求FC」

咁樣同廢佬喺whatsapp group互send啲垃圾訊息有咩分別

同有消息指出、據分析認為、消息人士透露
一模一樣

最新蕭息

仲有啲錄音，明顯係錄黎散播用都有人信

笑到痴線

TBB新聞咁

因為多左好多老人上連登...

因為滲入者係廢老

網傳d錄音先搞笑 有d係我朋友錄 d FB page當正真咁分析

劣幣驅良幣，連登老屎忽比d新仔清走哂

再加多句「唔好問咁多 信就信 唔信就算」